いつだって 誰だって 帰ることができなくなって

見つけて って叫んでみるけど